光榮飲食：李運強手足，請到警署自首和找立法會議員求助；鄭松泰：要搵的話，搵建制派，我唔會接。

光榮飲食：
李運強手足
請到就近警署自首
如擔心
可找立法會議員求助

鄭松泰：
要搵的話，搵建制派，我唔會接。

你咪建制

呀豬呀狗都話係手足
呢d黃店真係笑撚死人咩

牙泰又話政府侵犯佢人權，點解唔幫

連登仔玩咗成日曲線你都唔知？

佢而家係政府一部份喎

點解鄭松泰會變成咁?

自首啦手足

話佢係手足即時就拉到人, 你話d 狗真係...

乜撚都唔知衝出嚟扮哂有真知灼見

自己咪建制契分囉

貶低緊手足呢個字你都仲覺得佢講得岩你呢位手足真係冇得頂

師兄睇得最通透，你搞到我自慚形穢

李運強帶有武肺，所以咪叫佢上狗屋又或者搵立法院議員 (因為得返保皇狗)，可以過啲菌俾佢哋嘛
btw，我係咪真心咗?

熱狗唔係反對戴口罩咩，成日話咩配合政府，而家呢個咪正正佢口中反政府抗爭者囉，點解唔幫

因為熱狗改不了吃屎

國屍明明喺 fb 推斷佢喺醫院可能接受緊不恰當治療，所以先逃離醫院打算搵協助，但牙泰又唔幫手，咁樣對唔對住義人呀？

熱狗鄭議員連弱感冒病人搵上門都淆底？

係都搵陳沛然啦
唔通搵你呢個建制派B隊咩

但係熱狗會覺得呢條友係弱感冒

條友有武漢肺炎所以叫佢搵差佬同保皇黨
係我真心膠定你白痴

虫太話唔接係咪即係佢都係恐懼撚?

雖然已捉到。
但之前唔係有人話黃藍一心去捉佢？咁佢唯一可投靠嘅唔係應該係同情佢嘅熱狗立法會議員？做咩拒絕人

熱狗就連一個弱感冒阿叔都淆底